想了解下 industrial engineering

內容係讀啲咩㗎

計數定寫文多？
計數難唔難？

btw 我知出黎乞食的

聽聞可以入ibank

有邊科唔可以入？

調理農務系入唔入得？

寫文多，計數唔難，做返呢行實要去大陸

咁英文咪要好好？

黎黎去去都係用果啲字，唔難

唔使好似文學作品咁

咩科都要英文好架啦
而家佢地轉咗去研究virtual reality同simulation, business個邊都會接觸好多
你當係識少少engine野既bba學生就得
出路方面，有個都市傳說話讀呢科可以去towngas做，不過正常做法係有好路數先入呢科，例如廠長個仔咁

巴打ust?
撘單問decision analytics
Grad有2條路揀 financial engineering/consultancy services
前者入bank? 後者入consultancy?

不過都係乞食㗎啦

polyu, hku, ust
讀書上三間有啲咩分別

同埋功課多定考試多？

點解想讀ie咁睇唔開？
利申讀緊

之前有個討論post

有冇industrial eng grad嘅巴絲入嚟分享下你地做緊邊行

冇咩計數 計數淺 寫文多
好似Engine 裡面嘅business咁